喺個杯嗰陣唔覺你咁多，倒瀉少少就周圍都係！

你老味吖！

完全明

成個keyboard濕曬